我老婆係老宋 你問我答

你老母要幾撚唔正常先生到條咁既ff毒撚做仔

又話你問我答既 同你老母探病定拜山未返